無論裝修幾多商鋪，都只係一個「聲明」

我地藉此向世界宣揚拒絕紅資
但想用來斷絕中共水喉就唔太有效
更遑論威脅中共權力

但我地知道政府既四肢在於各部門 城市既命脈在於鐵路
點解做咁多手腳係黨鐵？
因為黨鐵可以停半日 但唔可以停足一星期
短暫停站可以處理示威或者恐慌
但長期短鐵城市就會跟住停頓

然後係政府部門
之前話稅局會搞到好多人 又話大廈危險
同樣都會影響到市民
裝修商鋪係拖症 一次過令政府停擺 斷臂救命先係解決方法
另外裝修何嘗唔係面對危險？
但起碼目標集中 更加係對准政權

戰線開太多 目標分得太散 唔單止國際 連香港人都開始迷失
真係好希望71立法會果種齊心同明確會再次出現

訓 跑左成日